今晚本土派造勢大會無人講？

今晚旺角，多位本土派候選人造勢街站

1700 旺角山東街
超區王百羽 x 九西劉澤鋒 x 衛生服務界余慧明

2000 旺角西洋菜南街與豉油街交界
新東鄒家成 x 新西張可森 x 港島梁晃維 x 王百羽

2100 旺角東天橋 九西馮達浚 x 李軒朗 x 王百羽

超區王伯去晒

推啊，無人知啊
係唔係想少人過公民黨啊？

造勢！！

參加得泛民既大台閪選，仲可以叫做本土派？

新東有冇

不如話埋參加政府選舉，仲叫抗爭派吖？on9

支持超區本土王伯

推！！！

其實d人係咪唔知自己做緊乜
定係特登想人唔投票

本土候選人有解釋點解要參加初選。Buy就投，唔Buy唔好投，9月歡迎投熱狗。

張可森：

馮達浚：

鄒家成係新東

全投本土啊！！！！

九西張崑陽好過馮達浚 個人覺得

支持本土

幫推

新界東初選 有本土投本土

推！！！！五區都一定要有本土代表

光譜少少唔同
張崑陽team衆志，主打國際線（亦都係因爲呢嗰原因好多本土文宣無sunny個名，因爲衆志唔係本土）
馮達浚政綱相較之下更本土，主打確立香港共同體，入去打
希望兩個入曬，就有文有武

Pish

唔知
推

果然坦克車

而家知啦，話埋畀朋友知

咩都唔做就冇事

agger
叫本土派繼續喱埋孤方自賞等泛民主導
呢種思維落後左幾多年

推
我要本土大勝

我要本土派初選贏得多過泛民！
九月我要本土派候選人多名單過泛民！！

Push

push

pish!!!!!!!1

雖然投眾志幫到推動gphone 佢哋推動圍堵中共，但要將香港民族、香港獨立呢啲概念帶出國際，本土派需要香港人公開授權，請優先投本土

我都鍾意食糭

港島 梁晃維 彭卓棋
九西 劉澤鋒 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

撐，本土派

講呢啲，咁馮達浚有黃國桐認證添

同埋衆志點講都係新泛民，唔係本土啦。

推呀

王伯當年係allinHK，咁算唔算有梁天琦認證？

桐叔咁做怕唔怕俾民主黨屌

【民主派35+公民投票 (初選)】
[#請廣傳 : #更改公民投票驗證模式！]

初選協調人收到法律意見，使用選民自行提供從選舉事務處網站查證選民記錄的截圖，有可能違反：第 541A 章 《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》

因此，#民主動力 決定擱置使用任何選民驗證方法，包括網上查閱或截圖。現建議市民，進入服務站時，除展示身份證外，只需攜帶：

✅ 過往的投票通知書 或

✅ 住址證明 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)，包括以下任何一種 :

▶ (A) 符合運輸署規定可接受的住址證明 :

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證 ;
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證 ;
或
▶ (B) 區內屋苑的居民證 ;
▶ (C) 區內居民組織的會員證 (須註有屋邨或屋苑名稱)。

民主動力 Power for Democracy

推

桐叔怕閪

九東無既

李嘉達今晚喺黃大仙

投劉穎匡好過

作爲非新東選民，我兩個都支持

老屈「APM有人扭鬆哂D欄杆」一事係手足所為。
各位留意,連登五毛呢幾個月用搶頭版留言方法洗地,直接負評無視對待就可以了.
btw,垃圾連仔成年咁唔理

等我Block左你先

本土大勝

自然會有泛民支持者投張崑陽
佢一啲都唔係本土派啦
同新東劉穎匡一樣

泛粉好得閒咁入嚟負皮

劉穎匡個形象根本係泛民票源... 唔好浪費左本土派票源...

層主嘅論調 講一百次只要有一個人信 佢都賺咗

投左自己想投既先啦 初選唔係玩配票 正式投票先配返出選嗰啲

唔係話劉穎匡點會有泛民投

你咩logic?
投劉穎匡就浪費本土票源？
On9